# README #

Este repositorio cuenta con 2 archivos de programa, el programa 1 es un arreglo que se recorre de manera secuencial e inicializa posiciones al azar y el programa2 recorre al azar e inicializa la posicion del arreglo como valor.

Nombre: Javiera Torres M.

Nota sobre el makefile: Al compilar el makefile en la carpeta este dejara compilados ambos programas, por lo que solo debe ir a build y ejecutar el deseado
